如果彩衣娛親呢個故事響現代發生

如果彩衣娛親呢個故事響現代發生 大家會唔會認為佢係on9仔？

佢雙親首先會認為自己個仔痴撚左線

現代好多人連咩係彩衣娛親都唔知